藍絲係咪好鐘意話人類係自私

推

藍絲只會話除咗自己以外的所有人都係自私

係
佢地會話人不為己天珠地滅
所以係咁架啦
死黃屍唔接受現實搞搞震阻住我搵食

藍絲自私就會假設人人都自私
正當化自私無錯